建制學人玩抺黑真係好on9

搵個識問問題既記者得唔得，問嚟問去都同一題

一個在台足開嘅網店,想做個小小宣傳

在台灣的手足開網店！ 唔係唔幫襯吖？
啲野都唔算貴， 滿$500 仲包郵